好心d女 有男朋友就唔好望住我啦！！！！！！！！！

不守婦道

係咪驚訝緊你特別樣衰咋

傷眼嘛 我都成日叫佢唔好